琴日一次過打兩次j 今日病到仆街

好耐無打過 諗住打兩次出曬佢
點撚知打完第二日即刻病撚左

渣ga

正想咁講

你有無吞番啲精
射完最好補番下